Citi 信用卡一問

有無人有citi reward卡可以講講張卡側邊係咩色？同埋卡面質地會唔會好膠（好似八達通咁）？ 幾靚想整張玩下

利申：有張用殘嘅premiermiles 同cash back, 新設計好樣衰

側邊係藍色,即係頂頭隻色. 卡面你想點樣唔膠? 啞面再加暗閃粉效果叫唔叫膠?

好似hsbc咁？

唔係八達通咁就ok

Citi bank 張cash 卡唔太靚仔

即刻整張玩下先

舊款靚好多

實際上冇你張相咁有質感